有幾多人好似我咁通宵唔訓支持祖阿連頓(英超陳到)

有邊忽似到哥

身型

点解要唔訓？

樓主成晚冇瞓仲等緊

係

正選！

點解要通宵？

布魯托個弱智終於放頓sir正選

要用念力迫布女士出頓sir

頓兄猛虎出閘！